今日落街跑步 比把遮勾到仆街

仲要著短袖衫 爆哂缸 好撚痛呀屌

屌 連登係咪壞撚左 又係時事台既

明明揀左健康台

唔緊要啦，依家咩都可以係一單新聞

如果有報警，或者陣間你細菌感染入醫院就會變成新聞

好好處理傷口啦，冇咩事又好醫唔返都好，11號晚記得出嚟。。。

咁約定你聽晚立法會道開遮跑步